我想問下香港邊度有得食印尼雞？？？

女朋友話佢就嚟生日想特別啲食印尼菜喎，聽講印尼雞可以整到好好味，想問邊間好食？？

淨係聽過咖喱雞

樓主好依味

九龍城 蘭英 印尼串燒不得了

舊底成日食
好掛住佢杯芒果茶

個兩公婆好能吹得😂

而家冇得飲芒果茶

轉彎隔離有果汁店
芒果益力多都係唔錯

我係你既就會專登買張機票同佢飛去印尼食印尼野
比到個驚喜佢又可以食到想食既野

以前讀書到而家 果汁店都係會揀大杯西瓜芒果

我都係附近讀書😂
蘭英買完串燒/飯 就過轉彎買野飲 飲來飲去都係大芒果益力多 有時加檸檬😂

聖家 民生定兆基

以上皆非😂